- [Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale nº 3630 du 22.05.2018](https://www.upit.ro/_document/28074/om-3630-2018_recunoastere_acte_de_studii.pdf) concernant les nouvelles dipositions du CNRED visant l’approbation de la Méthodologie de reconnaissance et équivalence des documents d’études au niveau préuniversitaire en vue de la poursuite des études ou de la demande d’emploi en Roumanie 
- [Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale nº 6121 du 20.12.2016](https://www.upit.ro/_document/28155/om-6121-2016_recunoastere_acte_de_studii.pdf) concernant l’approbation de la Méthodologie de reconnaissance des documents d’études de niveaux licence, master ou postuniversitaires délivrés par des établissements accrédités d’enseignement supérieur à l’étranger
